支那 : 中國口罩雖然不合標準 , 但廠商出發點是好的不能被抹煞 , 不要政治化

武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）如今在歐美地區急速擴散，各地區的醫療用品都相繼告罄，因此不少國家從中國進口醫療用品，包含口罩和檢驗試劑，但隨後捷克、西班牙、土耳其、菲律賓都反應快篩的準確率很低，如今就連中國製口罩都出現問題，荷蘭從中國進口了130萬片，卻有將近一半60萬片有缺陷，荷蘭政府緊急從各地醫院召回這些瑕疵品。對此，中國官媒以此稱西方媒體「又搞政治化解讀」，中國相關單位則表示，口罩確實有些不符標準，但廠商出發點是好的不能被抹煞。

根據荷蘭媒體《NOS》報導，荷蘭從中國進口了大量FFP2口罩（規格接近N95口罩），130萬個裡卻有60萬個有缺陷，有些不能完全貼合在臉上，有些則是過濾功能不正常，由於這些口罩是提供給照顧武漢肺炎患者的第一線醫護人員，荷蘭政府緊急從各地醫院召回，其中一名收到瑕疵口罩的醫護人員表示，「當口罩被送到我們醫院時，我立刻拒絕戴上，如果它們無法正確貼合、過濾病毒，對我們而言很不安全」。有消息人士批評這些口罩相當劣質，不僅未達FFP2的歐盟標準，連安全性較低的FFP1都比不上。荷蘭衛生單位發現中國口罩不符合標準後，立刻停止分發給醫院且展開回收。

對此，中國官媒《環球時報》採訪中國相關單位表示，斥責西方媒體將國際防疫轉為政治化，「中國廠商加班供應外國需求，本身出發點是善意的，不應將物資品質問題政治化，破壞疫情國際合作的效果。」再進一步委婉表示，中國的口罩確實有些不合標準，因為「臨時趕訂單，又很難與買方進行有效溝通，出現規格和品質不對接的情況在所難免」。對此，中國網友在底下留言「我們4.2萬醫護都沒問題，到了歐洲就事多」、「所以說現在捐東西要謹慎，都是些白眼狼」、「中國生產肯定按中國標準，荷蘭非要按歐盟標準」。

出發點：炒賣賺錢

而真係幾好喎

聽講賣緊炒價喎，仲要假口罩
強国人真係死都唔撚認錯，痴撚線

賣黑心口罩擺明係靠害
咁都可以話出發點係好

等收皮啦

度乜柒都係36.5度既體溫計出發點係乜？

支那：有張紙隔住仲想點

任何野一畀人屌就話唔好政治化

支那捐啲有問題口罩，人哋最多都係婉拒同多L謝晒
但人地肯用炒價買你批口罩，就係要質素冇問題

垃圾支那

睇過條印度口罩製造工場片環境仲惡劣

人地就係唔要廯啲野
你咁委屈咪彈返俾人囉

你*

明明賣次貨
支那自己又拉去政治迫害
同佢講政治時又講生存權
所以支那真係無一個無辜

你肚餓我痾屎比你食
舊屎雖然唔好食，但出發點係好

我屌你老母

屌9林鄭都係因為愛香港
我出發點都是好的
小粉紅請支持

地下真係好硬

俾錢買仲要食次貨
支那講到免費捐咁

Push

強姦你係唔岩，不過我真係鐘意你架

對佢地黎講咪出發點好
害外國人，食人血饅頭

要俾所羅門知

Recall有問題產品都有問題？

因為支那無產品係無問題

屌你老母真金白銀買次貨包乜撚嘢融

出發點 就係一齊攬炒！

世界上有兩種邏輯:
1. 邏輯
2. 中國邏輯

痴撚線鬼國

大陸人同外國人面形唔同咪唔貼囉
咁都唔識兜

好似越兜越唔撚掂喎

你捐都算
依家你係高價賣呀仆街

中国製奶粉雖然不合格,但廠商出發點是好的,不應該抹黑

「所以說現在捐東西要謹慎，都是些白眼狼」
捐你老母 弱智喺今次肺炎真係要被natural selection

抹煞**

4.2萬醫護當中好似死既病既都唔少

呢單案既重點係 浪子回頭金不換！

支那口罩廠員工用口罩抹鞋再拎去出口

唔合規格仲點用
彈回頭都可以話係政治問題
明明係自己錯都可以屈鳩你

😹👍

我捐條底褲比中國做口罩出發點都係好架

減少恐慌

政治人物做野又唔講得政治，嘩我屌咁到底政治係幾時講???

全世界忙住用嚟救人，你就講埋晒呢種廢話

有咩出發點,米又係揾錢

屌你！！我哋班手足岀發點唔係好？！

未撚見過咁撚垃圾嘅政府，連尊嚴都冇………

呢款咩口罩黎
我都未見過咁樣衰既口罩

大家繼續玩Twitter
煽動民意迫各國政府有實際行動反支

賣假野的初心
一個都不是無辜

請問
廠商嘅出發點
關人撚事
冇人care你出發點係咩喎

比強姦犯話佢個出發點係想你舒服，唔好政治化

已經唔好講高價賣 你捐垃圾口罩都已經害撚死人啦

出發點係好
賣完啲次貨收完錢仲讚返自己

不愧係贏国

真係中國人嘅特徵，不停混淆視聽，講緊口罩唔合標準，一係您就認自己疏忽，一係就認自己存心欺騙。都唔知您講咩

依家人哋畀市價㗎播， 當時外國俾中國嗰啲係送㗎噃

其實有問題既物資你捐左仲衰過唔捐啦，分發完出去又回收返唔使人力物力？有人用咗仲慘要追蹤返評估返風險
再者你點知廠商出發點係咩？邊到有得睇出發點？廠商口講出發點就一定係真？侵侵都話Chinese virus出發點唔係歧視啦，口交部一樣屌哂鬼

[毛粉史棍愛支不服來辯！！]恥蝗帝呢鋪已證明偉大過毛主席！！

毛神當年叻極只係解決支那人口問題，今日永帝完美示範你睇點解決全球人口問題！！！

笑死我咩

無人同你政治化,回水啦

DLLM, 即係好似民賤聯之前派D紙巾口罩，俾人拆穿左，而家仲要多謝佢地，出發點係想害9您

吓

心意論：
「七係七左。但人地嘅一番心意，點可以就咁就抹殺」

屌你老味
人無恥，便無敵
支共 = 垃圾

大陸浪撚費晒d材料 dllm

意大利人唱中國國歌多謝中國都係政治化

講到唔使錢咁
在商言商 你啲貨唔得都可以屌9你

送d穿洞condom呃人可以中出
大咗肚屌人用得唔啱 自己出發點係好

會唔會係支那自己都用假貨
先無驗到咁多確診

外國人開始醒覺未？

向世界播毒也是好的出發點，咱們信共產主義，點可以獨享病毒

好波，中國人特色，永遠都唔認錯。

唔合標準同害死人有咩分別

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

中國特色 所有野都係你錯唔係我錯

同你老母個閪一樣咁惡劣

利申： 係街見過

雖然只是一堆屎，但係廠商出發點是好的，請不要政治化

用出口口罩去擦腳擦鞋嘅出發點都係好

中國奶粉雖然不合標準 , 但廠商出發點是好的不能被抹
中國食油雖然不合標準 , 但廠商出發點是好的不能被抹

唔合標準就唔合標準架啦
政乜撚治化姐
支那標準咪又係比錢買番嚟

係twitter 見到依幾段片, 如果係真, 真係好嘔心.

妖，累人累物

千錯萬錯都係世界既錯
一定唔撚係我錯
學撚哂曹操d 衰嘢但係可惜習近平同芝麻人都唔係一代梟雄呢

食屎啦支那賤種

賣假貨既出發點都係好 滿足你虛榮心
希望買家體諒

出錢同你買口罩 啲口罩不合標準
仲要俾你屌返轉頭

用錢買次貨

屌你老尾笑死人咩支那

投訴你啲口罩唔掂都叫政治化

呢班含家產無得救架啦
同黑警一撚樣

港獨雖然不合符基本法，但香港人出發點是好的，會令港中兩地人民和諧相處，希望不要政治化

中國搞到全世界國家好似on9仔咁，完全冇人反駁佢打柒佢，中國好似好全球最醒咁

捐你老母，俾錢買㗎！中國真係好撚醜惡

大佬啊會累死人㗎

又要威又要戴頭盔
屌你仲要係賣唔撚係送
食屎啦支那閪

出發落地獄

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口